幫你比較百佳定惠康邊度買嘢平啲？

有冇人同我一樣買嘢之前仲會去四周圍格價？
有時行東行西嘥嘥D時間，有時又唔知佢做特價係唔係真係平

我哋最近自己寫左隻超市格價App -【慳D啦】
主要比較百佳、惠康的貨品價格，提供價格走勢圖，比你哋自己set到價提示等等。

呢個app 真係純本土開發，利申我哋冇收過百佳惠康錢嫁 真心希望可以幫到香港人買平啲。 期望巴絲打可以埋嚟畀下意見我哋

iOS (iPhone or iPad) 傳送門:

Android (Tablet 都 support) 傳送門:

Website 傳送門:

會每日update 價錢㗎？

留名

幾年前既報價apps 已經可以用bar code 黎scan
唔使用keyword search

係呀，我地每朝都會更新價錢
亦都歡迎你哋向我地報價

Consumer Council 消費者委員會－ 網上價格一覽通

有d 價錢好古惑
一間買兩件平0.5
另一間可能買三件只係平0.1
太多花款

唔比較埋HKTVmall

華潤平過百佳惠康la

唔掂，search d米，例如金象、金凰得一間商店有資料

我哋有個報價機制 會 verify 咗個價錢先會公佈出去架~

最終都希望多啲用家報價 令到個價錢更加準確

其實地區唔同，百佳惠康個價都唔一樣，點對比？

我哋遲啲都想有 barcode scan 嘅功能
但係暫時我哋未搵到大部分貨品 barcode 嘅 data

你哋知唔知邊度有呢一方面嘅 data

正 想要呢啲app好耐

我哋都有留意過消委會嘅價錢

一嚟手機睇唔方便 二嚟得千幾件貨咋

巴打
個email認證殘體字嚟 有冇得變返正體

統一架喎

係呀
所以我哋係會用平均價嚟計算 邊一間賣出嚟嘅貨係最平

幾好啊

如果可以整多個app 有埋屋企存貨 提醒我d藥物過期 食材過期就好啦

點搵錢呢？ 當過期 存貨不足就會提示你購入，咁你就可以同百佳合作，自動買再送埋去你屋企，你就賺中間少少錢，你仲可以向今日精選收廣告錢

今日既科技同人既消費習慣係好好既契機

你地個apps 有特價就notify users幾方便

嘩呢個app好過癮，仲有價格走勢線形圖

可唔可以set 限價盤 幫我買野

Camel 咁[/i][/i]

可唔可以投資你地公司？

個計法會唔會當 fusion， taste 同百佳一樣野咁計？

某部份統一，某部分唔同，買米都可以相差10蚊以上

我哋其實整呢個app既原意係比較實體鋪的貨品價格，希望透過提供價格資訊，令大家買嘢果時可以作出更好的購買決定

所以暫時我地都係focus係實體鋪先，遲D再考慮比較埋網購平台價格

問題超市啲散貨價
散貨時間 間間唔同

點跟得貼?

我想所有calbee或者LAYS薯條一有特價就通知我

唔使揀其中一種味

個notification可唔可以按brand咁搞, 而唔係一個個產品咁分

股票通

我哋都想要多啲唔同商戶加入我哋，俾多啲唔同價格你哋參考

我哋跟進一下先

係呀 我哋都見到有咁嘅 pattern
但都有唔少貨品係一間做特價，另一間就冇

我哋之前做過實驗發現
除咗特別偏遠嘅地方例如離島，係會有呢個情況出現
其餘大部分地區嘅超市嘅價錢都係劃一嘅，特別係做特價嗰時

嘩屌好正

多謝支持
快啲幫我哋開心 share 出去呀！

我哋已解決咗呢個問題啦
多謝巴打 report 俾我哋知道

好少去超市買野 除咗米

我哋啱啱先跟得掂 iOS 已經盡咗力...

唔多識

想問下登入有咩用

我哋想有朝一日可以有咁嘅規模

如果我哋做到 去廁所就唔驚冇廁紙

你哋點樣賺錢
or donate比你哋

但樓主個app應該好用啲

會唔會有埋 aeon 一田 依d鋪頭

同問 有先download😂

已dl，支持本地製作
廣告唔會佔太大空間 幾好

不過手機睇麻麻，電腦睇先舒服

格左價都冇用

惠康d 收銀手腳仲慢過KFC

因為你出哂名

唔通D人專登搭成粒鐘車去果間crystal house水晶屋買包檸檬茶之後搭成粒鐘車返屋企咩

而家講緊係人屋企附近都有既超市呀麻

利申 手上有80間士多準備整pos/erp系統 但係都覺得合作唔到

多謝支持

用我哋呢個 app 就可以輕鬆追蹤貨品嘅價錢，唔使周圍撲就可以知幾時做特價

可以呀
你可以自訂目標價 當個貨品價格低於或等於目標價，我哋就會提你買架啦

如果可以加埋taste, marketplace 就好
來佬嘢佢地多選擇好多

一見到個post 就download左
支持

真係太好啦 係咪真架?

Barcode好重要啊 希望你地快啲解決到 支持
有barcode 一去到百佳scan下 可以show到邊間最平 再加埋邊度最近有得買 就完美

所以我哋都要靠多啲用家去報價俾我哋
先知可以提升價格準成度

點解90日最低價會高過7日同30日？

因為每個 brand 可以賣唔同嘅產品
例如 LAYS 都有分大包、細包裝同筒裝，可能只係做某種包裝嘅特價
所以執行方面有啲困難，但之後我哋可以諗下點樣 group 埋啲產品可以方便啲

其實我哋下一步都想招攬多啲商戶向我哋提供價格
令到我哋提供嘅資料更加完善

多謝你嘅建議先

快啲幫我哋 share 出去呀 多謝

支持
幾時可以加埋萬寧屈臣華潤/其他舖頭

你on9

其實有時有啲特價係超市先可以做到咁平嘅

概念幾好，但執行上有一定複雜性，要睇下巴打個 app 會 cater 到有幾深入
例如先前有巴打提過嘅地區問題，Branding 唔同嘅問題（例如普通百佳，百佳international，Fusion，Taste），仲有啲貨係 selective stores 做。App 提供嘅資訊可能到最後 cover 唔到咁多 conditions
支持樓主，會唔會加入埋網上超市？（例如可樂24罐一箱個啲貨）

點樣verify？

商戶嘅角度上，佢地難啲比 data 你喎
如果佢自知自己嘅貨長期貴過人
佢仲會唔會自打咀巴 比數你 等你話比全世界知佢貴啲咩

不過 honestbee 好似都係有類似嘅野？

我哋研究下先～ Thanks

想方便大家係唔同 device 用
都可以 sync 返你哋之前 set 好咗想追蹤嘅貨品價格
同埋我的餸籃嘅 data

其實我地暫時都係落啲簡單嘅 Google banner 廣告
諗住賺番 server hosting 錢先

我哋希望個 app 係免費俾市民同商店使用
所以遲啲如果多人用，會有廣告商直接賣廣告賺番啲

貼去babykingdom會多師奶關注

好鍾意格價 如果搞得起我地成班消費者一齊夾data 會好方便

呢個我未見過 可以睇下有冇合作機會
我哋 Phone 同 Tablet 都用到嫁，仲可以自製購物清單！

我哋都有考慮過
不過 aeon 同 一田賣嘅嘢比較特別，驚做唔到比較價格嘅效果
不過如果多人需要 我地會認真考慮！

同消費會個格價網有乜分別?

support

多謝支持 我哋會盡量減低廣告對用家嘅影響
希望你哋鍾意啦

用我哋個 app load 得快啲架

宜家好似多咗自助櫃枱 自己搞掂算

Citysuper 呢

Sorry呀 未覆得切

我哋試下先
或者可以幫佢哋宣傳，支找本土良心企業！

其實好多貨品例如啤酒，marketplace,aeon,citysuper,一田都有同樣款式，我覺得絕對可以做到格價效果，同埋可以話俾人聽咩地方有咩野賣

我哋下一個 stage 就係想做到分區格價
吸納更多小商戶加入報價 互惠互利
我哋睇嚟有機會合作一下

咁恐佈
可以留得咩手機 model 同系統版本俾我哋跟進返

Marketplace 我哋有呀
將來會越嚟越多選擇 多謝你支持！

我都想知人地點拎到貨品嘅 barcode，成萬件貨都好難人手入

求高人指點

Sorry......
可能 sample data 有錯

藥房價格我哋都好係納入埋落去
因為藥房賣洗頭水同沐浴露真係平好多

個apps有bug
巨浪大切既同一種薯片分左做3個item，3個唔同價錢

多謝你體諒我哋嘅困難 巴打思路都好明我哋苦況
分區比較價格係我地首要解決嘅目標
跟著就想多啲商戶報價 （ 咁）
網上超市好似有人做緊

我哋想行實體舖嗰條路

會用系統 filter 咗啲比較離譜嘅報價 暫時人肉 verify

如果大商戶就難啲

不過如果係小商戶，佢地可以 upload 佢哋自己較平嘅貨品價格，當係免費的宣傳渠道
Honestbee sell 價錢之餘仲有quality

出左 post 跟著俾 admin ban 左

係呀 user-generated data 係終極目標
依家首先行第一步 吸引更多人用

category 得八類？
我想search m 巾但冇得揀 一定要search 牌子？

係呀
可能係貨品供應商想做推廣
俾啲 discount 出黎 所以一齊有特價咁

我哋慳D啦貨品多過佢
係手機上睇比較靚仔，同埋我哋有到價提示，平嗰時會通知你架

冇錯... 所以唔係百佳惠康夾價錢
而係佢地兩者本身搵供應商時候 拎到嘅價一樣
超市可以自己蝕margin再做deep d 嘅價嘅

download左，介紹埋比身邊d人
巴打加油

多謝支持
快啲分享俾多啲人用啦

759

一樣

可以同一田 aeon 一併考慮

多謝你嘅建議
我哋再 study 下有咩 common 貨品可以比價先

check check 先
thank you 巴打

樓主你係咪拎佢地網店個價錢？

呢個網咁廢合咩作

屌 我夠知天后平過銅鑼灣唔通我專登過去咩爭個一個幾毫

i love you

加埋阿信屋

可唔可以加埋華潤同u購, 都有唔少鋪好似, 同d野又平小小好似

合謀定價

惠康
百佳
阿信屋
HKTV
ZTORE

可唔可以出埋比較gram/$ or $/gram嘅功能？有時好難自己計邊種包裝最扺

你試下 touch 中間個圓形 search icon --> 碌一碌落去 「個人護理用品」--> touch 一下再碌一碌落去就會見到「女士衛生用品」中會有 「衛生護墊」嘅選項

係咪拉落下面咁

我都想要呢個功能多d
雪櫃野尤其凍肉成日唔記得煮過左期

Yes

兩間都咁貴

ios 一定要11.2?

用緊11.1.2

唔work 嫁
唔同店唔同價錢 同埋佢地定價係同對家夾好

冇更新ios 用緊ios10

之前都寫左個python check百佳同惠康d價

一入呢個post,連續幾個廣告都係百佳

咩都唔理, 俾個like先, 加油, 個app要生存到呀

好滾動呀
我哋會努力架啦

好多價錢都係供應商同超市set死

759 好似都好肯同啲 app 合作
可以試下 approach 佢哋

舖頭

Download黎用下先
樓主加油

d 價係邊度黎？惠康百佳有public api咩 ?

華潤、759、U-select、優品360、aeon、一田 etc. 都係我哋個 wish list

好提議
我見過有個 app - Pricy 比價
佢哋做緊呢個 function 大家可以試下

概念係好，但係超市啲嘢始終唔平
因為呢10幾年倚賴超市，超市獨大無哂d士多
擺出一副你買就買唔買就算

最理想就係支持返d中型超市搞返好個生態
避免兩三間獨大

就好似平時買淘大d點心，X興賣9蚊10蚊一包，惠X賣13.5一包，就算佢3包一齊買幾平都好，都等如你出面買4包

支持
即刻叫屋企人down

小弟啱啱學識 iOS 冇耐冇留意添
我試下下個 release tune-down 個 requirement 先
忍耐多陣

雖然我都覺得佢哋有時係夾好
但想俾市民多個渠道了解貨品格價同趨勢

要等等我哋，唔好意思

可以 pm 我交流下

Google大神 d tracking 真係好勁
快啲用無痕 mode

建議同超市員工搞合作
喱個app有得發大
但前題喺要資料準 更新快 緊貼市價
而班店務員掌握即場資訊
喺咁姨分下錢比佢
氹佢下為打工仔 社區謀福址
實有得做

多謝大家支持
你哋快樂過生活 我拼命去生存

巴打 點解冇雪糕類？

啱啱download咗
用facebook登入㩒咗幾次都無反應

特價貨
尤其報紙同電視賣廣告嗰啲多數統一

真係冇呀
其實我哋擔心超市唔想我哋公開佢哋嗰 pricing history 多啲

會唔會有個功能係
揀晒幾十樣貨落購物車，再出各間超市個總價格
咁我直接去最平果間買就得，唔洗睇單貨價錢

利申：未update IOS裝唔到，唔知有冇呢個功能

有埋吉之島同一田就正

同意支持小商戶
好多良心舖仔賣嘢平過超市
我哋都期望將來會俾個平台佢哋免費宣傳

多謝絲打
叫埋你親威朋友 download 埋一份

你又知佢哋內部冇喱種app?

其實而家要比較個價都係比較實體同網上購物架啦
老實講 如果樓下就有間百佳
會唔會為左幾蚊而專登去其他幾間買
要比較都係同網上購物比較
貴幾蚊嘅話 點會落街買呢

係囉
App都有百佳惠康霸權
HKTV d價咁易拎到都唔加
寫個script 日日去果樣產品網址就get到
收左百佳惠康錢？

你唔會啫
我附近就兩間都有
佢呢個比較就有用
當然 加埋hktv都冇壞

down左
好多bug喎

支持

惠康 百佳 大昌 MP Aeon HKTV Ztone都有

不過手機睇辛苦咗啲 但就無廣告

主打同一產品唔同包裝/唔同店舖價格比較

但就無樓主咁好有提示

利申：打手，本身自己用，早排先放上網，所以產品仍加緊，支持樓主

本來想搵嘉頓麵包。
但係打嘉頓方包出唔到
但係打嘉頓兩個字有出到。
但係明明嗰個方包，係有齊嘉頓方包四隻keyword
明唔明我覺乜

呢個真係問題...咁簡單既app限制ios要去到11.2。真係唔明

同埋好似每次search一樣野，左上角都係出0個相關結果。不過小問題，唔影響運作

係bor 多謝爸打提醒 今晚加番先

多謝爸打report 比我地聽 之前驚比人hack 所以set 左每小時有limit 我地set 番高佢先

好好奇你點樣確保個價錢一定最update同準確

白色底 灰色幼字體 好難睇

同埋我睇item圖同標題唔一樣 但㩒入去又轉返
支持 加油

冇人知係同一個老闆？

我地暫時淨係可以加貨品入購物清單 等你地可以跟著個清單黎買野
我地個困難係有時商店A有賣 不過商店B冇賣
不過我地會考慮你個建議 多謝爸打

絲打係咪用緊 Android 5.0 或以下嘅機
因為小弟好多 icon 用 svg 去做可能會有呢個問題

真係唔好意思，下個 build 會執返

怪唔知得hktv蝕咁多，所謂child登都係去百佳惠康買野

收到！ 比d時間我地

超市黎講Aeon星期三特價果D先係最平

唉，想用都冇用，我果頭全部都係惠康，要搭車先可以去百佳

華潤可唔可以上網買。最近想試下D大陸米。

睇得出樓主有心搞好個app
啲公仔icon畫得幾好
支持

我地原意係覺得仲係好多人都未接受到網購日用品，因為香港落街買野實在太方便，所以淨係想提供價格資訊比市民自己選擇

不過如果大家有咁既要求 我地會認真考慮！多謝你

我住嗰邊同你差唔多
唯有睇下你返工個地方用下

睇黎我地可以交流下 哈哈

多謝絲打呀
但再一次同 Android 5.0 或以下版本講聲唔好意思

2間一齊扮競爭
有咩好比

我明呀 我地個search 分左牌子名 同 貨品名 所以可能癡埋一齊search 唔到 我地諗下點解決先 thanks!

買罐粟米湯好似買股票咁
仲有得掛牌

會盡快更新番

仲要話aeon 一田啲嘢比較特別, 做唔到格價效果
樓主其實寫app前唔知行情

啱晒香港班c9

有D好少有貨既野
可唔可以SHOW埋邊間分店有
有D貨連MARKET PLACE都唔係間間有

barcode嗰度最麻煩係例如250ml 6包裝同9包裝又會唔同，之前諗過搞但太麻煩所以放棄

正

可以考慮下
甚至進一步 有啲人想慳到盡
個app自動highlight購物車件貨最平果間
呢十樣百佳平 建議跟呢張list去百佳買
另外十樣去惠康

雖然怕太複雜 但長遠可以諗諗

.....

我10.3.2
等更新希望有得dl 黎試下

支持下，對我好有用，最好加入埋HKTV

依個正
最好比埋759同佳寶

我唔想更新ios
唔down了
樓主可以唔更新ios11.2都用到嗎？

想問雪糕在那裡？

犀利應該加埋華潤阿信屋hktvmail等比較就更好因為百佳系列出名最貴其次惠康

我地已經揾到個問題，將會連埋放比IOS 10用戶下載 一齊解決 感謝你

加油呀巴打 呢條路好長好難行
但我已經推介左俾兩老姨媽姑姐用啦
加油

放比IOS 10用戶下載 已經整緊，貨品製造地方可能要揾下有冇先

可唔可以俾我set價錢買米，然黎再set價錢賣返出去俾其他用戶？

其實做呢d係超市開放數據俾你？

有無比埋華潤

窮撚真係好需要呢種app 多謝樓主

7仔 vs OK?

差個少少錢都要斤斤計較，又要特登開個死人apps睇嘥時間，好心啦！

價錢係咪同百佳/惠康直接拎?

點解揀咗繁體個搜尋結果都係殘體

你當個個好似你地咁樣食開屎？百佳惠康？你由細到大都食開屎㗎？

唔好話我唔點醒你
你搞個app可以每日即時更新Citysuper / M&S 幾時幾點邊間分店乜嘢種類嘅食物有特價我就算比月費subscription 都用你

香港大把中產雖然入息中位數去到140,000但係其實生活開支都好大好大壓力好多時唔想食屎但係又要降低成本就會去買減價貨

自我中心到 有小小錢以為自己大晒
仲要每日即時更新 你不如用個腦諗下即時點實行啦
人力物力點分配？ 成本效益做唔做得過
仲有特價係每分每秒唔同？？？ 我話你知邊間分店平你會突登蹝時間去買？
又係啲比左錢就係大爺既人
仲話點醒人

咁即刻同內部講數

唔好好似九巴嗰啲一入就成頁廣告 會屌曬老母㗎

點解我入去乜都無

Same

刪完再下載都係咁

已dl

Excactly

格價係樂趣

好正呀個app 多謝樓主！

請問呢個網同樓主個app幾耐更新一次 點會有各超級市場database既

意念很好
以我睇應該有更好方法去完善你嘅database
我好有興趣加入你團隊合作
可能係投資 亦可能係一齊打拼
有興趣的話 tg詳談

要ios11.2
可唔可以唔要咁高

希望有埋直接scan 件貨barcode功能

我老母樓下間惠康同我樓下間惠康已經成日唔同價啦
周不時返老母度食完飯陪佢行超市見d野特價想買
諗住返自己樓下先買野費事拎咁耐
到自己樓下果間冇特價

利申 唔是偏遠地區 兩邊都係公屋商場

lm gchi

等我將d貨低買高賣
呢鋪仲唔發

差個幾蚊 格黎做咩

我諗住睇下d貴貨個價可以差幾多
但係個price filter 只係1 到100
set完個range之後$100以上貨冇左

要iOS11先裝等🤦🏻‍♂️

平過水

個App可唔可以幫我買埋貨，個貨價高過某個位幫放返出去？

無雪糕

幾時加埋同hktv比較

咁樣可以睇得出買邊個抵d

宜家個追蹤清單 同 購物清單 功能好似太似
下一個version 會 聽下爸打絲打意見 改一改佢
多謝你地既意見

我地尋晚已經再同apple app store submit 左新一個version 可以比IOS 10 既用家使用
要等apple approve 先可以出街
有消息即刻通知你地

多謝爸打鼓勵
開頭仲怕冇人like haha

我地執左啦 等緊apple approve
等我呀～

多謝你無條件的支持

哈哈 可以同Carousel 合作

因為我都好窮 所以要慳得就慳

我都覺得成頁廣告好討厭
明明趕緊車 要睇下班車到未 仲彈出黎阻住哂

好有用
成日想格價又懶得行

想問下你禁咩見到咁架 我睇睇點解先 多謝絲打提點

紙包飲品我地放左落
飲品 > 果汁 > 盒裝果汁 入面

之前研究過但唔係好識
問下其他爸打點做到先~

price filter 果度 只要你推到最高就係無限
下個version可能整好少少先

你話個價係平均價 而其實百佳惠康通常唔差得遠 都係果幾蚊 咁如果我樓下果間高過你個平均價 咁其實可能我去另一間會平啲嫁喎 到底點解決地區差異呢個問題？ 如果用平均價黎睇 其實可以好唔準

Samsung Note 2 Lte 開唔到 (選擇語言, 下一頁就 "慳D啦 已停止")
Samsung Note 3 用唔到個app (搜尋無結果顯示到出黎)
係咪部電話舊得濟就會用唔到

已download g持樓主
但係iphone x 個陣用個界面會彈嚟彈去

這麼好的app

我地好理想地會下一個大version update 就係加埋地區filter
都明白距離同價錢係兩大因素去決定邊度買野
多謝你意見！

我地check 下先 多謝你報告

就是了

樓主本身識app?
定係自學出黎

巴打你第三張圖係咪搞錯左
七日最低價仲平過九十日最低價？

巴打你個app好唔穩定 啲圖會閃黎閃去同錯位
好似下面咁 估計係當你load新一頁
佢會replace左現時頁面圖片 不過拉上拉落幾次會正常番

同埋唔知係咪load下一頁個flow問題 定preview圖太大
搞到隻app下拉時會laglag地

d價點拎得到？樓主係咪同惠康百佳合作？

繼續覆大家問題

可以自己定義返你心水買入價
但未有 set 返價錢 trade 返出去
個建議好搞笑

暫時未有
我哋盡快問問佢哋

自己都係窮撚一名
所以都明白大家遇到嘅情況

係咪無乜雪糕類？搵極都搵唔到

Btw支持

積少成多聚沙成塔呀
慳慳埋你可以儲起去旅行又得
或者絲打捐錢俾慈善團體呀
係愛呀

呢個建議唔錯
我哋 mark 低落個 function wish list 度先

我講下笑
Trade米係古代商人做既野
股票個陰陽燭圖表就係日本trade米既商人發明

都了解到中產都會面對到同一個問題
首先多謝你即是我哋變 subscription 都會用
但呢刻都冇咁嘅打算轉收費app
因為呢個唔係我哋整呢隻 app 嘅原意

每分每秒 update 個價錢
我哋要試試個 server 頂唔頂到先
同夠唔夠鈔票 cover topup server 嚿錢

但其實一般超市唔會有上述狂轉價錢情況
未來支援小店可能我哋都要著手考慮一下

撳乜都係咁

支持
不過巴打，我search米得幾隻仲要得2, 5KG ，想搵下雪條又冇...
之後會加架嘛?

個app 會唔會用用下就唔再update

多謝爸打
我地會不斷更新資料庫 儘量比大家有多d選擇！

其實係咪ios version嘅問題

支持
方便師奶仔格價
雖然屋企附近嘅百佳同惠康好近，但係有時懶得行黎行去格

咁驚
爸打介唔介意講一講個iOS version 比我聽 我研究下

維達廁紙得咁少款，買開嗰隻都冇

你地既支持就係我地繼續做既原動力～

11.2.6

我係search咩都冇

因為係政府消費者委員會
呢個部門好有心做

會唔會太神

消委會個網上價格一站通我自己以前都有用開
佢地都係每日持續更新架

不過我覺得佢係手機好難睇，又冇push notification
所以決心自己做個app出黎

百佳惠康個價9成9 係supplier比，正唔唔會有difference

而且唔同地區百佳惠康都會唔同價

結論就係格黎都無咩用亦好難格得準

利申：fmcg 能

UI做得幾好 睇落有design人幫拖喎

唔錯,但用唔著

我地自己識少少PS AI
期待高人指點

我地係真．香港人黎架！

雪糕點搵

加左barcode先講

G持

試下先

多謝爸打支持
我地會係今個禮拜內加番雪糕個分類
等我地呀～

連登D 生意大師多到
唔怪得咁多有錢人

其實網購平台仲易整
淨係需要crawl唔需要人手update

Let me try

價錢唔岩喎

繼續覆先

多謝呀
順便可以 like 埋 我哋 Facebook Page 呀
我哋每朝會 update 邊啲特別抵買嘅推介

你哋亦可以係 App Store 同 Google Play Store 俾返你對我哋嘅 comment 同俾分我哋

有你哋支持 我哋會繼續update架

係呀絲打
我哋知道你哋平時要送返完仔女返學或者等你哋放工接仔女放學先去買餸 還要格價
所以明白你哋平時都多嘢做
咁都想幫輕下你哋

多謝絲打讚賞
我哋一直都係想做啲大家平時會用到嘅 app 所以盡我哋能力做好佢

其實我哋得兩條友做嘢
所以全部嘢我哋自己砌，包括 UI design

多謝你嘅欣賞

iOS 10.0 或以上的用家注意
我地已經更新左個app，只要你地係iOS version 10.0 或以上都可以使用！
希望大家多多支持

祝你搵到angel investor

支持～

比較埋屈臣同萬寧啦

我地加左雪糕雪條啦
大家可以係 冷凍及急凍食品》乳酪及甜點〉雪糕及雪條 入面搵到

多謝大家支持
有咩意見歡迎繼續提出呀

整埋aeon呀
Aeon有時啲嘢仲抵過百佳惠康

想搵笨？

留明

以前做過超市

年輕人，因咩事做過超市唔開心!?

多謝

垃圾工 垃圾人事

追蹤左好多雪糕

多謝巴打
但都唔好食太多甜嘢

有無諗住比較埋兩間啲信用卡優惠 同埋啲星期幾會平幾多之類

有潛力

我睇雪糕 全部都係得百佳價 格唔到

遲啲好少少 俾啲時間我哋

多謝呀 巴打
有冇裝嚟用呀

我叫晒全家親戚同同事都down 真係要搞好d

多謝絲打 我哋會架

真係好多謝各位巴絲支持arrr
連日嚟都收到好多
加油呀你哋
原來尋日 Google 大神都 share 我哋隻 app 上佢哋個 page 度呀

好似話齋 DaDa Chan 一句話
多謝連登先 連登有愛

鍾意嘅話就再幫我哋 like & share Google 個 feed 呀

Google Play 專頁傳送門:

有嘟code未？

多謝絲打留意arrr

我哋先收集曬所有巴絲嘅意見之後
就會開波嘗試加你哋想要嘅功能啦